無可否認今季既利記令球迷大飽眼福

同開左金手指既鏝狗鬥到最後一輪
歐聯果邊由分組賽已經對蛋強隊拿玻里、巴黎
16強對褪色勁旅拜仁
4強對疤可以話係最經典歐聯4強賽事

雖然反利迷但今季真心服能左利記

再拎多兩個亞軍就更加係經典中嘅經典

牙路前排先講完話自己盲反痢

反利迷姐
同埋而家好大機會一人一個盃
大家開心

你地拎英超，細佬曼聯又開心
Good end

疤狗俾人當狗咁撚左幾屆

鏝利先係兄弟，下場一齊對白禮頓

屌你
召喚牙琴

樓主開po搏正皮

咩料

[熱血晉級歐聯決賽] 利物浦 對 白禮頓 (1)